我係一個channel admin

借朋友account post

我係一個telegram channel嘅admin
(其實都應該估到係邊個channel)

有一日 我喺suck channel見到以下落嚟嘅兩張相
仲話限時5分鐘delete
嗰陣時覺得幾好笑所以就share咗去自己channel
其後 我亦都見到好多人喺公海send呢兩幅相出嚟

過咗一陣 有一個人DM我要求我delete返幅相
嗰時我冇問太多
但係覺得佢咁講得實有原因
喺一個幽閉空間入邊出現呢幅咁嘅相 確實好危險
所以我就刪返幅相 亦呼籲人哋delete

好可惜呢件事已經停唔到
無論我幾咁努力delete公海message
又或者嗰個人點努力pm各大channel
件事已經揚開咗出去
Suck channel都係Facebook見到幅相先
所以我哋喺telegram點努力都冇用

到而家我都唔係幾明白限時5分鐘delete message嘅意思
而家有手足被上門拘捕 涉嫌阻差辦公
當時睇到呢幅相
大家嘅心態應該覺得影相嗰個係白警
但都唔代表可以周圍share...

我為我曾經share過幅相而道歉
雖然講對唔住都補救唔到件事
我當時冇諗過幅相係邊個影
唔係想譴責任何人 因為我自己都有錯
但係想借呢件事提醒大家以後可以醒目啲
唔好再因為覺得搞笑而忘記咗保護報料者身份
越係多人subscribe嘅channel就越要加倍留意
如非必要都唔好upload相 對大家都冇好處

職員已經有律師幫手
大家唔使擔心
多謝你睇到呢度

利申：唔知幅相係邊個影

如果想要證明我係admin 我可以提供

唉 屌都費事屌
光復香港 時代革命
大家繼續行落去喇

強推，抗爭咁強個月唔該大家有番啲基本常識，保護爆料者

唉